有冇人有 俾佢走喇 失民意嗰張圖

有嗰帶眼鏡嘅

搵唔到

thx

樓主五毛勿分化

我屌你老母呀